我仲搵唔搵佢好

之前日日都有搵佢wts 無hea覆 但通常都1 2個鐘先覆 ……可能讀書忙掛 有時都會好快覆既 不過好少 。我唔係個太識講野既人 所以有時可能講完啲野佢唔想應就無應到 我就會驚係唔想理我 所以無搵佢 但次次過多幾日又忍唔住搵佢 。 今次又係咁 對上一次講野係1月尾 我應唔應該再搵佢？

有冇共同圈子 冇就再搵既話就直接約佢出黎 你再搵佢都係哂氣 WhatsApp講幾句改變唔到d咩

無咩共同圈子 佢係大我一年 之前同校 依加 畢業讀大專

識得唔係好耐 大約3 4個月 約佢好似太快

3，4個月 仲話唔耐 我同你講你咁傾法佢只會越黎越無癮 有共同朋友就約出黎

wtsapp 只會令你收皮 你睇得上佢 係佢身邊異性都會睇上佢 佢畢業讀緊大專？ 咁你仲唔收皮？ 快d去馬 冇圈子都係早早了結 唔了結只會waste your time 同埋佢比人溝左

我就係成日覺得自己比下去 佢真係唔會睇上眼 所以今次先唔知再搵唔搵好

識一兩個月已經要約出黎啦
所以有時可能講完啲野佢唔想應就無應到
係佢唔應定你唔唔應

男人老狗 你咁樣諗已經輸左啦 唔怪得唔應你 執正自己 即刻搵佢 佢收你皮就搵下一個

就黎情人節 情人節之前約佢出一次 睇下佢點 佢唔肯 姐係你都收收地皮
咁咪繼續做朋友囉 得閒傾幾句 唔好再當佢女神同浪費時間係佢身上 睇下身邊d異性點 如果之後又傾番興起 個陣都未遲

佢啦緊係 我點會唔應

我情人節要做野 我之前問過佢有冇收過花 佢話想收 但未收過 加上人大左就唔係好追求依樣野
我諗住果日做完野 係佢信箱放枝花 同一封信

但依加無傾之後 我都有啲打消念頭

加上 學友話齋字又唔係靚 寫信黎做咩

比錢搵人代筆 送枝花 男人老狗唔好扭擰 一次了結左佢 冇就做朋友

好啦 唔該聖人

你話我直接問佢屋企地址好定問佢啲fd

問fd唔會彩你 問得佢d fd基本會同佢講 直接問啦 其實你做完野再約佢出黎都得 咁既日子請半日假都得掛 唔係就夜晚

依加 撩左佢
仲未應
咁突然開口應該好怪

唔應該再搵

同樓主同樣情況

3,4個月唔耐

要3,4年先約出黎